Что выведет программа? Объяснить вывод программы.

```go
package main

func main() {
	ch := make(chan int)
	go func() {
		for i := 0; i < 10; i++ {
			ch <- i
		}
	}()

	for n := range ch {
		println(n)
	}
}
```

Ответ:
```
range based for будет выводить все полученные значения. Проблема - мы не закрываем канал, из-за чего возникнет deadlock
(мы не сможем считать следующее значение, так как некому его записать и ожидание будет бесконечным). Это связано с тем,
что при считывание из канала мы можем получить два значения: value, ok := <-ch, где value - считанное значение, а 
ok - удалось ли чтение. Чтение в таком цикле прекращается, когда канал будет закрыт и размер буфера равен 0
```
